跪求兩張黃子華,星期六日,同女朋友睇,原價加100,免牛

跪求兩張黃子華,星期六日,同女朋友睇,原價加100,免牛

比你女朋友陪我睇，我請佢

真心收

我收埋唔是星期六日的，同女朋友睇

原價+100 但又免牛
你講緊咩

請你食免治牛肉🤔

原價+$200跟收

原價收唔到飛就要收炒價？